[
    {
        "randomId": 578
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    }
]